有冇人試過自己一個bbq

一個人霸住個爐好似唔係咁好

無野食既bbq

記得之前有個post係自己去bbq

仲要係深夜凌晨

自己一個食韓燒/日燒就試過

仲係情人節

放假自己一個午餐係後園燒

通常放假無嘢做就自己係露台燒

以下份量夠我食三餐

有印象

咁易約咩

巴打你個爐幾靚
邊度買?

淘寶買20蚊左右